屋企有係內地背景 想搵個唔介意我身份既女仔

傾下計先都得

本人21歲

乜撚叫 有係內地背景
你屋企大陸黑社會？
不撚如學好廣東話先

首先幫我含

大陸仔